求各位電腦大神求救

板：asus psg41t-m
cpu:e6500
呢個係之前既
板:asus z170 pd3
cpu:g4600
呢個係依家既

硬碟係用之前一直用開既500gb
所有野係哂入面
我有2隻光碟 但唔知點用
我入bios設定開機次序第一係光碟
佢就彈左呢板野比我 welcome to freedos???
我唔用光碟開機 就咁正常使用windows
就比個藍mon我
上網睇話要重裝驅動程式 但我都係唔識
普通dvd個張係用來安裝windows 7既（之前張板用既 不過盜版既）

各位電腦大神可唔可以教我點重裝windows 10
因為之前用既係windows 7

教你

大你老母神